{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010661",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼성 JS 부띠끄호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計40室の客室で構成されています。 近くには9号線宣靖陵駅、2号線宣陵駅、9号線三成中央駅、盆唐線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 24時間従業員が常駐し、お客様の利便性をサポートしています。 再入室の際、身分証明書を提示しなかったり未成年者の場合、入室が制限されます。 客室は2名基準で入室でき、3名以上の入室はできません。 繁忙期や祝日には料金が変動することがあり、ネットフリックス利用時に接続者が多いと利用に制限がある場合があります。 駐車は一部屋あたり一台のみ可能で、徒歩専用をお買い上げの上、駐車時に追加料金が請求されます。 車両は入退室時間のみ駐車可能で、違反した場合は追加料金が請求されます。 すべての客室でネットフリックスとOTTコンテンツを視聴でき、特室とVIP室はより大きな画面とスマートテレビ機能を提供します。 最高級のアメニティと寝具類が無料で提供され、トイレにはバスタブとウォッシュレットが設置されています。 無料のWi-Fiと高級コーヒー豆を使用して、最上級のコーヒー豆を提供します。 ホテルは駅勢圏と森勢圏の両方の利点を持っており、2号線と盆唐線宣陵駅、2号線三成駅まで徒歩で移動することができます。 また、ソウル宣陵と貞陵公園の入口まで徒歩で移動することができます。 宿泊施設は全客室で喫煙が可能です。 訪問客のレビューを総合してみると、交通が便利で周辺施設が充実しており、客室の状態はきれいですが換気が足りないのが短所です。 しかし、使い捨て用品が備えられているため便利に利用でき、無人チェックインシステムを通じて簡単にチェックインできます。 全般的には無難で満足できる宿です。 しかし、一部の顧客はサービス態度と部屋の清潔状態に問題がありました。 宿の中で不快な匂いや不親切なサービスにより、旅行の気分を害することがあります。 しかし、いくつかの顧客は洗濯洗剤の匂いが改善されて満足しており、全般的には満足している顧客もいました。 ただ換気がうまくいかず禁煙しない点が短所でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計40室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何箇所ありますか？",
            "answer": "近くには9号線宣靖陵駅、2号線宣陵駅、9号線三成中央駅、盆唐線宣靖陵駅、盆唐線宣陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "従業員はどのくらいの時間常駐していますか？",
            "answer": "24時間従業員が常駐しており、お客様の利便性をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提示が必要ですか？",
            "answer": "再入室の際、身分証明書を提示しなかったり未成年者の場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "何名までの入室が可能ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で入室でき、3名以上の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "繁忙期や祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックス利用時に制限はありますか？",
            "answer": "ネットフリックス利用時に接続者が多いと利用に制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり一台のみ可能で、徒歩専用をお買い上げの上、駐車時に追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "車両はいつまで駐車できますか？",
            "answer": "車両は入退室時間のみ駐車可能で、違反した場合は追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "最高級のアメニティと寝具類が無料で提供され、トイレにはバスタブとウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "何を提供している無料のサービスがありますか？",
            "answer": "無料のWi-Fiと高級コーヒー豆を使用して、最上級のコーヒー豆を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような利点を持っていますか？",
            "answer": "ホテルは駅勢圏と森勢圏の両方の利点を持っており、2号線と盆唐線宣陵駅、2号線三成駅まで徒歩で移動することができます。また、ソウル宣陵と貞陵公園の入口まで徒歩で移動することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "宿泊施設は全客室で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "訪問客のレビューを総合してみると、交通が便利で周辺施設が充実しており、客室の状態はきれいですが換気が足りないのが短所です。しかし、使い捨て用品が備えられているため便利に利用でき、無人チェックインシステムを通じて簡単にチェックインできます。全般的には無難で満足できる宿です。しかし、一部の顧客はサービス態度と部屋の清潔状態に問題がありました。宿の中で不快な匂いや不親切なサービスにより、旅行の気分を害することがあります。しかし、いくつかの顧客は洗濯洗剤の匂いが改善されて満足しており、全般的には満足している顧客もいました。ただ換気がうまくいかず禁煙しない点が短所でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 786
    }
}